polyu 發現結界 !!

大量年輕人幾日前入左 polyu後 受困於結界出唔到黎！！ 尋晚開始先陸續獲救， 中途發生咩事當時人大多唔記得，所以唔洗勉強交代， 畢竟唔係人人去過結界，亦唔理解當中因由，總之依家平安就好，發生過咩事，唔記得就唔好勉強！！

如果許可， 盡快去外國散心！

祝平安！

我地做嘅嘢有用喇!! 無國界醫生已經頂唔到輿論入poly救手足
唔好俾佢停
推爆其他國際NGO

Poly一個都不能少 和理非再炸爆INGO